突發！！！825前，核對選民資料。

種票手法層出不窮，
核對資料屠鳩中共。

謝, 已CHECK 有登記到2019

push

推

之前有人屋企地址比其他人盜用 各位小心 check清楚

啱啱 check 左 safe, 提提大家check 埋信箱睇睇有冇發現地址被人種票

講咗好耐唔突發啦，不過要check嘅